一段關係點樣先可以長久？

理性討論 非叫春post

一段關係點樣先可以長久？
新鮮感點樣維持？

求巴絲指教

尊重對方相信對方擺心機去維繫為大家諗
不過都要雙方合作 愛情始終都係兩個人嘅事

唔好開始

信任 坦白

時間耐左 過左熱戀期 咁可以點做

熱乜戀野期 你肯維繫 時不時做下d sweet嘢 一定keep到 唔好俾乜期乜期limit自己喇

信任 坦白溝通
唔好比借口自己偷懶
唔好玩冷戰
當然要雙方面都咁做先可以維持
得一個人付出始終都會攰

先決條件係互相
你一個人再付出到仆街 對方最後只會覺得有壓力 我係人板

持續扑野

樓主要唔要持久不過好淡嘅關係， 要我幫到你

唔好付出太多，唔好太著緊對方

要睇人識唔識諗
識諗就算淡左都有淡左嘅拍法

兩邊都唔好太著緊

理性討論post

好難

要帶假面具

接受另一半所有優缺點
坦白
同時都要接受對方屋企人同朋友

Forever fds

點解 .. 成世都帶？
最難係你好努力 對方就覺得攰

點樣維持新鮮感？

別問怎麼做愛才能長久

1. 唔好一味付出 要諗下你比既係咪佢想要既
佢想食粥 但你不停比龍肉佢食都無味
2. 唔好管太多 愛情唔係束縛 更加唔係控制 你係情侶唔係父母
3. 支持佢做既野 尊重佢既決定 你唔係佢 你唔想做既野唔代表佢唔想做 唔好太自我中心
4. 唔好愛佢愛到冇左自己 甚至全世界 要有自己生活 要有朋友 工作 家人 愛人7分就剛剛好
5. 成熟啲諗野 唔細喇 唔好太幼稚 另一半幼稚 唔代表自己要幼稚 真正既愛情係應該一齊成長 唔應該難受
6. 唔好咁容易放棄 學識珍惜 尤其當經歷過好多事 說散就散太可惜 新鮮感不比穩定來得舒服 一樣野爛左唔一定要掉 仲有感情仲有愛 有心既一定可以修補

表靈太多愛，對方唔會珍惜